做左紥鐵3年 你問我答

死未？

紮到第幾年考大工?

差唔多 依家天氣涼就話無咩問題
夏天真係一日似6支水都唔掂

飲

未考 驚唔掂所以都係考左中工

剛入職幾錢一日? 而家呢?
最年輕同事幾歲?

我3年前入行就900一工
依家1800蚊一日（未扣老強）
最年輕就係我 今年廿一

條腰斷得未？
有冇去叫雞？

想入行可以點做?

點辛苦法 有冇唔辛苦o既位

有無做過其他工種
覺得最辛苦係唔係紮鐵

有冇跟成班師傅上大陸玩？

巴打做咩類型既盤？

佩服..21歲仔...

比左首期未？腰骨有冇事？

以前就會博哂命咁去𢭃鐵 咁做法分分鐘做2，3年就打柴
所以依家都係量力而為
無 覺得出面d雞好污糟 所以無咩興趣
依家呢一代好少好似上一代咁好呢味野
因為以前無咁多娛樂 又搵得多 所以收工咪叫番隻靚雞囉
不過我身邊有工友去搵ptgf

一個月最多同最少分別搵過幾多？

有冇啲咩位可以冇咁辛苦？

之前做左一年都考完大工啦
有幾難？？？

其實我以前讀唔成書走去做廚房
其實我好中意煮野比人食
但係呢行人工真係好高
一入去成千蚊日 做廿日都兩皮野
已經同街檔廚房大佬差唔多
所以唯有放低自己興趣啦

Btw 你拆得掂圖未？
要唔要過兩招

屌你老母留名

可能我個人比較蠢啦

點入行

求師父指教

邊個盤

最多試過6皮野一個月
亦都試過得2皮野一個月
屈勾仔 加勾仔 紥樓梯呢d位最油

咁你而家儲到幾多錢？

又話全場最後生 做左3年都唔考
我考大工個陣都係22歲

不過真係睇你跟咩老屎忽
有d 仆街唔撚教 有d 好撚鐘意教後生

建造業議會有開班

有熟人就搵熟人
無熟人就cic

一個月最多同最少分別番幾多日工

無啦
不過聽人地講d泥水佬搬水泥搬幾廿層樓梯

無 放假係屋企打機

多數做泰昇盤

快d考大工
人工多d，搵ptgf都質素好d啦

無 諗著儲d錢開餐廳
有啊 時不時都痛

我咪就係跟著d唔肯教既老屎忽囉

有幾多後生仔去做？

呢期係科學園做緊

有冇諗過轉行

有好多後生仔入黎
但係走既仲多

咁你點學

到時工會話減人工就唔做啦

睇人地點做
有時黎跑散既師傅都會教下我

最多試過35工（開埋夜）
最少得10工

屈勾仔 hea但屈洛呢？

紮樓梯油但講技巧

屈洛係麻煩不過好dump時間 屈下屈下又一工

有無大學生做
可唔可以概括下有咩要做
同埋危唔危險
我男朋友話想做
佢平時有做開gym
有無話點先無咁易整傷

屈細洛仔

有冇女仔做？
如果女仔做危唔危險 ？

有啊
做地盤一定危險嫁啦 只可以叫你男朋友小心
一句講哂 量力而為囉
一個人唔得既咪兩個人囉
總之唔好死谷爛谷
整到自己傷哂無人可憐嫁
長命工夫長命做

係咪通常要好大力/好大隻先做得黎?其他好快頂唔順?

有2個啊 之前上埋毒果啦
不過最多咪叫佢地做d輕野
點都唔會叫佢地棟40柱頭啦

大唔大隻都係其次 最緊要係捱到
你好唔好力可以慢慢練既姐

你認為值唔值得

真心佩服你嘅毅力
俾心機啊
利申：都係21歲仔

同釘板佬關係如何

都ok既 起碼依家我覺得自己係生活緊 唔係生存緊

你做十日都多過我一個月了
廿二歲仔

多謝

咪又係你就下我 我就下你囉
大家都係為起貨姐

辛苦工黎嫁 我都唔想捱

冷氣sub仔留名 見d地盤佬咁熱都頂得住真係幾勁

夏天熱咪做慢d囉 無人怪你既 最緊過到自己就得啦

你識咁諗就最好
遇親d紮鐵佬都on99
明明講好第日三點上鐵
點知第日一開工雜工都未掃樓面就一碼碼樂仔吊上來
又成日以為自己大尻哂 吊嘢永遠紮鐵佬行先

樓主加油

女人做一日有幾多人工

唔知啊 又唔係我呢檔

咩叫大工
大工幾錢人工
一工姐係幾耐
完sem想試

咁你諗住做到幾歲

大工姐係熟練技工
今年就係2200（未扣老強）
一工姐係8點到5點半（1hr lunch同埋3點半下午茶）

如果身體許可既而人工不減的話做一世都制

有冇玩鳩電燈佬?

我都係
今年18 1100/day

路過天花中工表示
做地盤幾爽

我啊叔帶我入行既
都算係既
我得中三學歷做得咩工？最多咪一萬幾千
所以諗著捱幾年再睇下點囉

無 除非你太鳩屎啦

咪好囉 想當年我入行得900咋

中三16歲去到18歲出嚟做之間做咗啲咩？
利申讀緊CIC

想入行係咪讀cic

我日日係開料場 舒服到西
加勾仔一日都加完啦
樓梯堅爽 好好紮

35工即係幾多粒鐘

唔係PT唔會斷鐘計
1工就當830AM-530PM
之後OT2個鐘當半工
OT4個鐘當1工

中間有得落場幾耐？

仁仔

勿相認

儲左幾多錢
好想出黎捱下順便減肥 但讀緊書

入行未夠一年 $1200
專責屈鐵佬
屈勾屈曲屈洛屈鎖匙頭屈曲乜柒都係我
留個靚名

早午各15MINS BREAK
有D好判頭會OT會買埋野食野飲比你

如果畏高做紥鐵有冇問題？

你應該知我邊個啦

做廚房

係咪好大隻

其實我好細粒

點解咁多人以為紮鐵佬地盤佬實係好大隻
其實紮鐵佬都係瘦底鋼條多

有冇得part time

我地之前有一個
最尾因爲呢個原因比我老細炒左

你係咪好大隻？做朋友ok?
pm me plz

有冇比人拖糧/強積金？

btw 加油

skip左我

有無福利？

讀緊u，暑假做過4個月紥鐵LM
之前係安達臣做

可唔可以翻pt

另外拎左綠卡之後要點先做到

唔會因為咁而變大隻左咩

遲啲跟你搵食ok?仲有幾個月畢業

1100/day係做咗幾耐
識人入行同唔識去CIC 一開波人工差得多唔多
未做過 sem break想試下 洗唔洗讀啲咩

嘩 你一日賺千八 咁一個月都有三十萬嫁bo

1）有無遇過/見過最危險既意外？

2）係咪多數大事化小？唔會亂call救護？
盡量隱瞞意外？

3）有無/多唔多豆腐渣工程

4）紮鐵係咪做完a地盤去b/c/d做同樣既野
不斷咁loop?但聽你講最少返得十日
無工開唔可以去會展做個d判上判工？
定已經累到想死？

5）爸打有無諗過呢行既前景？
工程應該不斷有有工開？（香港/澳門）
人手又好似成日聽好短缺
考埋其他牌應該可以玩埋裝修個範？

6）通常跟進度做野？
做得快就早收？
定拖得就拖開多d工？
因為2樣都聽過

做完一日，會唔會攰到想死？
返完工個日唔會做其他野 即刻返屋企休息？

留名

3年 真係好勁
想問下有冇pt?

係咪寫住顯利果度？

要人不，我沒工開，兩年左右經驗

果度幾個泰昇盤

LM，屋企有人係議會教

咁睇你屈3分定20啦

有冇叫過雞，對另一半不忠？

搭車咳係未唔識遮撚住個口？

係街食一路行一路食煙要後面d人食撚晒你d二手煙？

呢個時勢點搵工呀師兄

我都諗緊點算⋯⋯

係好多肥佬大肚腩

杰記？

叫雞叫得密唔密

想唔想要個女人
識煮飯會洗碗

已有女朋友 不了

拎綠咭之後再拎埋工人註冊證就可以入地盤嫁啦

叫雞好污糟 不了

一開頭就會 依家做左呢份工之後都想快d番屋企休息下

無
出黎跑散一定要熟手
無經驗

巴打唔好意思 太多回唔哂
請見諒

師兄 我都做左5年👍

之後去左考消防

冇冇受過傷？最嚴重一次係點？

比d披鋒到隻腳
見到d根
休左2個星期

不過自己仲頂得著 遲下再諗後路

想試下入行可以點

早排先同個紮鐵佬嘈交

墨斗仔

讀cic 97日

收嗲啦

通常9點幾就訓 扑野都無力

你諗下點振夫綱好過啦

唔洗上紮鐵班個d?

有冇得pt 讀

同路人 21做左三年

1工實際做幾多個鐘？休息時間多唔多？

巴打我係你對面個盤做緊
星期一一齊食野?

見樓上有人問
無熟人係咪cic入

我答你千奇唔好撚經cic入
白紙入去做仲好

唔係講咩
淨係係cic 佢訓練果幾個月已經會整到你周身傷

無 不過我識人夜晚番pt

巴打我報咗cic燒焊班 點整傷法
利申：做緊裝修 想轉行

問題係你唔識人白紙一張
人地同你三唔識七會比你做？
Cic果d係比你訓練 如果你咁都捱唔到梗加唔洗講
實戰會仲辛苦

8:00開工
10:30飲茶
12點食飯
1點開工
3點半飲茶
5點半收工

唔識人/無人介紹就要嫁啦

佢仲要返錢你 真係幾好

唔好以為好多
一個月先得6千幾蚊
佢話就話8000
實則扣起2000
你考完個中工牌先會比番你

認真
我做左呢份工之後都唔係咁想啪啪啪
因為你做左成日 收工個身都散哂（尤其夏天）
所以我唔明以前d師傅點解收工仲可以叫番隻雞

呢行係咪冇社交

屌你 10:30又飲茶？！

數學家

都係嫁 同以前d fd都好難就時間

睇個老細既姐
不過工會規定就夏天先有

巴打岩岩入行果時情況係點？ 想知你會點捱落去
我都都有可能入行 屋企人帶入行

有冇女仔做？

幾歲都做得？
男朋友3x幾歲未做過 會唔會請？

其實點解咁多人有興趣？
出去比太陽曬半個鐘睇下頂唔頂到先啦
10月都曬到仆街，係11月開始好少少

幾崖得搵幾多都冇用

識得有朋友愈做就會愈跟左d賤男人嘅野

eg. 叫雞 對老婆不忠 周街食煙要人後面食你二手煙 咳唔識遮住個口 慢慢變到同好多冇品嘅大陸人冇分別

應該幾快過d時間

我地加人工既同時d樓價都係咁升啦
上條撚咩仆街正苦

咩人都可以入黎做嫁
不過頂唔頂到就另一回事

咁呢d係你朋友既問題姐
唔好用169打一船人

無女仔
得女人做

咪同朝九晚五既上班族差唔多

紮鐵師姐

巴打是咪好大隻

師兄 我做左兩年半 1月考中工
宜家2000一日
識人同人工掛鉤的
有師傅帶你出去做 可以幫你叫價叫高d 唔識就.....

係咪miss左我？

再答就比人起到底嫁啦1

我之前跑散出去棟40
人地先比2000蚊日比我
有d就7下7下咩都唔識就收足
so9sad

其實係咪要好大力

唔好意思miss左你
我岩岩入行果陣日日40到手都痛諗著做夠一個星期就走
但係果陣我心諗
今日辛苦姐 頂到出糧果日就好開心嫁啦
所以頂下頂下就到依家

大唔大力呢家野可以係後天練成既
最緊要係肯捱既心態

d紮鐵老野 搵夠d仔女讀大學 有樓，成日叫人唔好做紮鐵，明明紮鐵咁油 開一日料都爽啦（人工低除外），都唔知啲老野咩心態，不過通常都好撚吹得
紮鐵老闆食水深唔深？

唉我問多次啦
儲左幾多錢

點止手痛呀

尼仔公司做燒焊打雜，留名

300k左右啦

墨斗仔留名

電燈仔留名

因為果陣d師父教我係用1手力1而唔係腰力咁做法就無咁快玩完

豬籠

唔用腰 會逗唔起太重

你女朋友同佢屋企人有冇介意你做地盤？

唔會 佢老豆都係做地盤

幾長40呀？無上膊咩？

依家仲有冇景 足唔足工
想轉但聽人講靜左

利申7年燈喉仔